麻煩大家認真對待915 shopping day

致勇武

第一，有玩具/真勇武既人麻煩諗定後路，例如朋友屋企，你expect 冇巴士冇地鐵，人地狗狗部署左咁耐，但我地訓飽就出去，我哋會好蝕底

第二，同埋我唔建議勇武搞地鐵站，我怕導致全港島線封死，制裁港鐵責任應由所有人負，例如全民綠卡+坐港鐵商場，唔好屌我民意撚，呢個係我權衡風險之後嘅諗法

第三，會有報警撚，我冇對策

致真和理非

1. 除咗文宣，你要指定叫三位朋友去出席，因為「淺黃」一定好懶

2. 唔好諗住有前線保護，人地叫你走就慢慢行，如果係撤退，就算冇狗出現嘅時候都要快速撒退 唔好累死前線

3. 唔好諗住自己係和理非等如可以冇義氣，好似銅鑼灣地鐵站咁，嗰對黑衫男女完全係見死不救，呢個係反面例子，我哋一定要改進，打狗救人

Push

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

721

Ok

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

Thx

Yup

Help me push

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

和理非≠冇義氣

推

831

?

推！

支持

搭巴士地鐵走肯定有藍絲報串
有太空電話既 可以下載定唔同黑衫照片
當日話係18區都見到黑衫人

《願榮光》之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

呢排藍屍幾活躍，915佢地未必會正面吹雞，但估計會多左真心膠廢老經過搞事。
所以想同非前線講，請準備做dirty work。
幫手開遮，幫手開口屌，不要花生不要左膠。

你搞唔搞黨鐵都封

點解唔搞

第二點 更正返 就算搞唔搞 黨鐵鍾意停就停

推 救人打狗

Smart where to buy

再推

我估姐

最驚又係無撚啦啦關站：有輸冇事都好

一關站係會比人秒清場，咁又要打仗 屌

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

915

第二點 唔搞都會封
plan定點走
依家唔會再有鐵搭

到時游水過海

914天水圍啊

Ban咗

咁915夠係 大家咪照出
雖然性質唔同

915黨鐵會封
用黎運狗
示威者去到邊狗就係最近地鐵站衝出黎
搭地鐵要小心，絶對危險
大量藍絲，便衣休班狗好似捉跳閘咁
建議唔好帶玩具，睇下環境先
下場黎料都仲得

幫推9打出來

記住，人愈多，手足就愈安全

岩 咁搞法 帶文具比狗周實拉
帶口罩 面巾 電筒 多件衫 算

一定要帶 幾乎會有一場硬仗

其實警察成日借黨鐵過橋停站
其他線聲東擊西有冇可能

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

pish

push

黨鐵一定會封，一封就會有大量手足被捕
有冇得港九兩邊
既然都反對，仲洗乜一定要過海shopping

光復香港
時代革命

我覺得最重要係有野影響到經濟
依家9行真係冇咩用

改變思維 全民勇武救手足

行動po
Push

點解冇post講？

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

叫3個朋友真係work

推 真係要聚散都快d 勇武都要時間一齊走

問題係D狗到
上星期都好黎好去,就中環J2無端端有人被拉
跟著先做野...

我地係太被動,而且依家一家有狗署黨鐵
巴士小巴同船
如果最後都無埋,上半山搵班有錢佬"攬炒"
認真,如其係唔關事既地方被人拉,倒不如有意義對既得利益者作出傷害

我要買名牌
唔該大家唔好阻我
玉皇大帝關公都無面俾
阻人買名牌者=殺人全家

屌你電梯對面對情侶咁撚仆街既

推正經post

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

勇武手足真係要諗定後路 d狗一定玩圍捕

915推土機出動

915 遮打見
915 遮打見

Yes

地鐵自動識停,搞唔搞佢都係咁。

冇錯 915行街呀

Push push push

915 post 要人手置頂

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

開傘，睇水